# Модуль тестирования нагрузки #


* Делаем dev версию на хостинге клиента
* Обновляем сайт (только сайт, шаблоны из маркеплейса не трогаем)
* Переводим сайт на php 7.1 или 7.0 в зависимости от ситуации
* Настраиваем отдачу Last-Modified и If-Modified-Since
* Проверяем инфоблоки и переводим на 2 тип
* Включаем композит (проверяем лишние параметры, и добавляем их в игнор кеша)
* Очищаем корзину и проверяем на не удаленные файлы http://marketplace.1c-bitrix.ru/solutions/alexkova.fileinspector/
* Переводим агенты на крон https://marketplace.1c-bitrix.ru/solutions/askaron.agents/ 
* Проверяем настройки сервера бд и исправляем (если есть память, папку для временных файлов переносим в память)
* Настраиваем nginx, php-fpm для сайта и оставляем apach для bitrix
* Правим индексы и настраиваем новые
если сайт новый, имитируем нагрузку  ab -kc 10 -t 60 http://site.ru/gipsocarton/knauf/?action=ADD2BASKET&ajax_basket=Y&id=358&user_project_testing=8754
если нет, запускаем статистику на 1-2 дня
* Проверяем страницы сайта на слишком узкие места, все узкие места пробуем закешировать, избавляем от запросов в бд, и ставим им свое время жизни
* Тестируем функцинал и исправляем найденные ошибки
* составить скрипт для бекапов из bitrix/modules/main/tools/backup.php (недельный, месячный), и заставить выгружать их в облако


![screen1.png](https://bitbucket.org/repo/qEzyAyg/images/1857292700-screen1.png)
![screen2.png](https://bitbucket.org/repo/qEzyAyg/images/2568814293-screen2.png)
![screen3.png](https://bitbucket.org/repo/qEzyAyg/images/265153578-screen3.png)
![screen4.png](https://bitbucket.org/repo/qEzyAyg/images/399009930-screen4.png)